（姓名學）支那人特別鐘意用疊字！

whatsapp group有個地產佬係度sell野，一睇個名就知係支那人黎！

唔似喎

蝗狗用 佟佟

廣東人有幾可會用疊字架

阿叔扮可愛

佢個樣似 40 歲以上

上一輩改名好撚柒架喎

證據不足 本席宣布樓主控告無效 犯人當庭釋放

objection

假膠

大陸人嘅劉係Liu

扑瓜瓜

戇鳩鳩

黃秋生個仔叫「黃一一」

大陸劉唔係LIU咩

樓主新香港人

識唔少大陸人落到黎入鄉隨俗跟香港拼音

依家有好多大陸人開始將自己個chi na拼音名改做廣東拼音

第100隻企鵝：我咪冬冬囉

因為支那拼音太顯眼，又X又 Z 又G又iao

見過有姓王嘅本身英文姓wang
黎左香港之後改左做wong

馮盈盈